今晚馬會又派錢！

聖保利 -0.5/1 @1.99
海登威 +0/0.5 @1.82

呀婆都識買

最好係咁啦

咁又係 要拎政府4000蚊真係唔賭好啲

你老母幾時死呀
我做定帛金